睇到人地嘅囡為香港失去性命同被性虐，身為爸爸可以點...

今晚真係太多震憾彈，訓唔到，望住床邊自己嘅兩歲囡，生活係呢個香港，我可以做啲乜去保護我個囡...

我好多謝咁多勇士為香港付出咗咁多，我自己無辦法同你地一樣。只能幫手眾籌、捐錢，so far 都花咗五位數以上，FB 努力fwd文宣，開twitter retweet嘢，開redit 推post, 我重可以做乜？

香港已經唔係人可以正常生活嘅地方，已經回不去，啲嘢開咗先例以後都唔會變返以前咁。

好想移民（其實我無錢），想個囡可以係一個正常嘅社會長大，我可以放棄香港嘅工作，去掃地，去洗碗都願意，咁諗係咪好懦夫？

應該問番你自己 你已經有答案

我同朋友講過，佢地都唔覺得香港已經唔住得人，話我誇張

岩岩先係whatsapp同d中立藍嘈左兩句
真係唔明同個d人係唔係喺同一個香港
自己有時都會諗，如果我結婚後會唔會生細路
一我諗起佢要受我地受既苦，就覺得會對佢唔住/唔應該生佢出黎
但我相信我地最終一定會成功，民心同國際都係我地呢邊
而我地亦一定要成功，唔可以比手足白白白犧牲

我老婆都話，如果而家我地未有仔囡，一定唔會生。

正如你所講，唔想佢受我地受緊嘅苦。

沒有人可以選擇出生地，也不能選擇生在哪一個家庭，有個怎樣的父親。但我覺得你囡囡能生在你家，有你這樣一個爸爸，已經很幸福了。 至於香港的政治環境，不在你的控制範圍，請相信上帝才是歷史的主宰，天佑香港，也愛你得的囡囡。

多謝你，的確好多嘢唔到我地選擇，願主賜福比每一個香港人

呢樣一定，係呢個世代，一定要識分黑白對錯，否則有幾多成就都只會係人渣

你願意做卑微的工作，為囡囡尋找一個"正常"的生活環境是個勇敢的爸爸啊。如果不能移民，如何在不正常的香港，讓囡囡幸福地成長就要加上智慧和聰明了。

多謝你，反正到走唔到，講到自己有幾偉大都無用。
而家只希望我地會勝利，令香港正常返啲啲

香港人 加油💪

其實唔使自責，多謝你出錢又肯推文宣。
但其實我哋最需要嘅係你哋親身親口嘅支持。
唔需要去到好前，
只要同行 就已經好好。

嗯，100, 200萬人和理非遊行我有去，流水式集會落大雨我都有去，亦有參加做人鍊，亦都有幫小區嘅放影會搵equipment等等。
一定唔會背棄大家，不割蓆，總有一日可以去煲底開party

雖然都係啲基本嘢

如果有車牌可以再出多分力

那有錢買車...

當權暴政，你仲識得分是非黑白
你囡囡已經好幸福。

唔會 我個女5歲 仔2歲 我都想移民 唔想佢地比政府黑警殺害

呢度所有人都識分，有良知嘅人仍然大多數

十年後到佢地讀中學，香港唔知會再腐敗成點，一諗到呢度就好後悔生咗佢

讀多一兩年送佢地出外國啦

那有錢...

識人仲話想係香港組織家庭
個腦都唔知係咪坐住左
現實啲講句 有能力就移民

加油